
                      Le pongo media estrella menos que a la segunda parte porque me parece que la supera a esta. Pero vamos como fan de las Tortugas Ninja, ¡estupenda! Y recalcó la película para aprende liderar equipos genial. 

Luis Miguel García fundador de Pausing Cine Alto Impacto
        
            